去旅行有咩袋推介

黎緊去TAIWAN，3日 但唔想GIP／BACKPACK
仲有邊款袋好？